Ust既朋友入一入黎 (尋人)

有無人識一個英文名讀做"hay-ly"，好中意日本，year2/3，又有讀math既女仔？